佔領銅鑼灣？ 旺角大媽兵團考慮去銅鑼灣演出

油尖旺區議會通過要求政府研究終止旺角行人專用區後，周末如常有人在專用區表演。有表演者指，會考慮轉到銅鑼灣等其他地方繼續演出；有市民則認為終止專用區會令旺角失去特色。
這些歌聲、這些演出可能將會成為絕響。區議會通過研究終止行人專用區後的首個周末依然歌舞昇平。
葉先生已擺檔6年，每逢周末這裏就是他開「個人演唱會」的場地，知道政府要研究終止這地方都覺得失望。
周圍「快閃」的他們覺得處處都可以是他們的舞台。
停下來欣賞的「知音人」都覺得可惜。

好呀，咪撚黎mk呀屌你班蝗蟲。

正仆街

啱啦 搞下啲自命清高嘅港島人